Productor 0 creado
0 produjo 0_1
0 0_1 Inserción exitosa
Productor 1 creado
1 produjo 1_1
1 1_1 Inserción exitosa
Productor 2 creado
2 produjo 2_1
2 2_1 Inserción exitosa
Productor 3 creado
3 produjo 3_1
3 3_1 Buffer lleno - Error de inserción
Productor 4 creado
4 produjo 4_1
4 4_1 Buffer lleno - Error de inserción
2 produjo 2_2
2 2_2 Inserción exitosa
0 produjo 0_2
0 0_2 Inserción exitosa
2 produjo 2_3
2 2_3 Inserción exitosa
4 produjo 4_1
4 4_1 Inserción exitosa
1 produjo 1_2
1 1_2 Inserción exitosa
3 produjo 3_1
3 3_1 Inserción exitosa
0 produjo 0_3
0 0_3 Inserción exitosa
1 produjo 1_3
1 1_3 Inserción exitosa
2 produjo 2_4
2 2_4 Inserción exitosa
1 produjo 1_4
1 1_4 Inserción exitosa
4 produjo 4_2
4 4_2 Inserción exitosa
3 produjo 3_2
3 3_2 Inserción exitosa
2 produjo 2_5
2 2_5 Inserción exitosa
0 produjo 0_4
0 0_4 Inserción exitosa
1 produjo 1_5
1 1_5 Inserción exitosa
4 produjo 4_3
4 4_3 Inserción exitosa
3 produjo 3_3
3 3_3 Inserción exitosa
0 produjo 0_5
0 0_5 Inserción exitosa
4 produjo 4_4
4 4_4 Inserción exitosa
3 produjo 3_4
3 3_4 Inserción exitosa
Productor 0 ha terminado
Productor 1 ha terminado
Productor 2 ha terminado
4 produjo 4_5
4 4_5 Inserción exitosa
3 produjo 3_5
3 3_5 Inserción exitosa
Productor 3 ha terminado
Productor 4 ha terminado
